致尚德車場車主，車cam可能有收音，麻煩睇一睇

謝謝

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推